[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+9] 明けましておめでとうございます

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

方陣劍豪洗唔洗落狼弓

唔識日文佢嗡乜

唔使

佢話法清屎眼好鬆

睇左NGA幅圖,想問下應該超阿米拉定係MAO,光暗兩屬都玩到好廢
暗我冇泳丁

超 阿米拉定暗阿薩好?

咪あけおめ

準備暗古咪奶刀
btw你有冇連擊俾到佢

我就唔諗 繼續魚

可以即刻整把暗四天,勉強夠唔夠做

勁

2隻都唔會特登超

俾左把刀佢都係一刀mao
想抽走一把野入d短但已經無位

睇你想打咩成績出黎
講樣都係jerjer先

我超左阿米連大佬都打得贏

無野刷又無得抽好悶

我仲用緊大馬斧還好

打event算

你有銃丁超佢都得嘅

共鬥囉

打wt? 6-12?

就係有

阿米+六道主手啪啪聲

係掛
再唔係刷證

你啱,過埋輪盤就超佢,thanks

都可以

我超完連中3隻

不會唔會有人打
所以你都係刷event

ごめんね

唉仆街啦情人節古戰即係又朱古力劍 搞到而家唔敢all in暗碎解拳

半減又要刷武器碎片搞虛無
又要每日清島清2.0
又要轉世又要EVENT 20箱
就黎精神分裂

扮乜新手 又唔係第一日玩gbf

得GBF要玩咩....

超唔超巴叔好 好撚型 而家又可以入黎做土隊大後備2號

我玩埋女都得閒過你

有冇人打43 44

咁唔清島同2咪輕鬆

Can
你等我洗埋碗先 三個字左右

點解我覺得隊刀實戰咁撚廢

幾好用牙

我覺得我隊劍仲廢d 得開頭2rd大力之後垃圾

有冇人覺得井月底好戇鳩

暗刀點組

井邊個都係on9

我講咗呢句半年

劍豪mao

中間呢

6 綠帽人偶 揀2隻

你井左未

呢3隻入面我有0隻

我覺得玩gbf好on9

等輪盤

覺得扶他好on9

我聽日fever 應該一次過中卡水天雅同豬

隻電狼好似真係好勁

有無野可以試下隊恐怖劍到底有無用

我今日fever左，中bba短
準備步我後塵啦

有得一齊追睇落唔錯

我係你就唔會出黎曬中限

好似同泳龍差唔多咁

老西o個故事就黎完咁d天老西o係咪都應該要終解

垃圾短，用四天好撚過

ツーマンセル効果中の自分と自分と味方にDA率50%/TA率25%/闇属性20%追撃効果/回避率約30%UP
幾好丁

+係咪5 cd cover 5

有冇人打共鬥

用緊jk短

係

後唔後侮

```https://exhentai.org/g/1338424/733a7f961f/

```

好撚過垃圾冇先啦屌你老c

```https://exhentai.org/g/1338390/0fbef5f8d9/

```

想入d短就淨係得拳同奇撚弓可以走

早兩個月你明明唔係咁講

你問後唔後悔 我咪答你好過我把垃圾冇

應該走奇撚弓 隻野14防好難打上限

但就算無上限暴君II 20技都好勁 走左入方d明顯又細力d

係 所以冇野走

其實f5左sa都唔知 一係由佢

係咪打共鬥

冇人

咁我打住event先 有人隨時john

join

-1

做乜每打一場ex 都會出hell

邊關

天人覺得維拉斧係咩技

打邊關牙

4 3/4

必殺/新野

好難打 冇理佢

出必殺咁你隊野咪識飛天

我小魔女全體+背水打

飛未

唔識飛我冇宙C

轉盤之前唔出宙C我就即刻屌KMR老母

唔想執隊

水劍豪

真係諗唔到仲有咩可以出 遲下又有天c做神威

應該都係落得一兩把嘅嘢蒞

應該點都係最多1把 4依顛+2io最低配係度 出埋天c唔夠位放野

反正鳩估都冇用
唔通出背水咩

一陣出爆擊UP就等睇人炸CY驚

天人話出咩都無所謂 廢d仲好慳3鋼

點跟

講真真係唔知可以出乜 佢出必殺其實都唔係好勁

想佢有新字多d 乜都好唔好成日用舊野咁悶

出普攻版必殺 咁就真係勁

就黎刷左成粒鐘活動都係冇人打共鬥

我打

我等左幾日

開波未

等你

@企

ok

一人500萬

狗男女

黑尾呢

一入場就咁500萬？

fc

一個full chain
會開埋攻up

有4百幾ok架喇 開埋攻up同有人會有突

未試過打幾多

去埋廁所先 等陣

一人一半定點

是但 好多水

b8078

靜哂

職證換就得 6-1/6-2 無得換 又無人打

可能打多陣要轉人 無乜水

比我

點解會有直前

上一場個fc

快 我要更快

50%水水真係唔同d 一個鐘就一把

要踢定啲水先

新一季有咩番推薦

點解要咁對我

神作

岩岩好41粒

打唔打6-1 2

不了

打2

超邊隻好牙

u出水me da

我出 今晚先

做乜又冇哂碧晶

虛空用晒

你最後一日先再諗 日日井

一月最多一井 不能再多
想補強下水隊 我水人仔好似除左個神召角同狗 其他都好似好弱

endro好似幾仁 百合五組

軍師囉

OK

你井羊好過啦

咁無野要超 你整1 等周年超泳e

同埋想問埋呢堆水人仔 邊d有權大大力 必出

ero 狗 衫田 kukuru

衫田係哪個

第二行左邊第一

yes mum

D水限齊哂咁濟

有撚用咩

拎蒞打丁

通常限最好丁果隻都無

唔係好想落男人

莫雷拉今日五個win

但水最勁係男人

錯post

到底把風仇閃出黎做乜

同你講軍神把武係渾身

之後要出個渾身整個上位對沖盤

上位方陣

咁就要練了
同埋想問埋光人仔

我通常都係用佐倉同埋渣槍個女人同埋泳裝果個
貪佢地開完技之後奧義傷害頗大 出去奶人
咁其他人仔有冇話邊個damage都係好出色可以一戰？

係邊隻

屌 今日太凍 唔想入錢

你冇嗰隻

今日淨賺6K K

姐係邊隻

抽到2把IO 但係冇光碎終突

古戰落力打多啲

終黎把撚

人哋準備好3路槍光豬宙斯

歐羅巴 最好丁

4路啦 3鬼夠

光方真係好屎 好唔爽

點解光屬冇一把類此方陣d天短劍既武

有阿米拉

未到你究極體光天人

阿光拉+光六道主手啪啪聲

冇大姐比方陣屌打 用大姐要4把老屎忽

咩要練 你有1咩

我以為你叫我練男人衫田啊嘛

全ssr升爆+踢下lb係基本啦

呢隻game咁多SSR 仲要咁多冇用既

笑4 一陣beta完上次比水屬玩既踏破戰再出落其他屬到你就知死

隻電狼都係基礎攻好低 睇黎依家個大方向都係咁

前排既位就得3個..

免費既十天眾 仲要霸左好多位

你仲未計十天

有冇巴打可以幫手打場大巴HL

諗落上次靠kukuru先破到隻野防 kukuru

其實隻驚夾夾埋埋得限定個幾隻長用
其餘都係偶然攝下位

點解隻士郎咁撚細力

技太勁

隻刀男人

Let me feel the power

有特別勁咩

防type普池又有cut

風隻鳩文都無特別細力

打個hl好似無乜意義 打番ex算

屌 俾人踢鳩左

阿卡，岩岩忙緊到我開場

90c咁耐都未試過中野 想慳番

咁耐以蒞中過一次安
然後就冇然後

屌 琴日唔記得換多個風琴

#metoo

6-2?

今埋飯先

想慳又想當買個機會

省得幾多，先幾蚊日

U rich

.gun

Twitter個撚個係度曬卡

唔敢上

曬卡我見到即屌

屌你老母

屌我做乜鳩 係咪傻

你偶像みざ換咗風仇閃

我見到 on9仔

屌你

你信唔信我真係郁鳩你

8爺用左skin睇唔慣個奧義動畫

F5點睇

唔知點解又就黎升rk

升撚夠未

夠

等睇d外掛狗又一個月250

真人外掛撚

on9

你一日48小時

得咁少時間唔夠我溝女

扮乜
你啲女自動溝你+幫你踢罐農2.0

奸商單刷黑風失敗

唔係有得食水咩

食咗水咪失敗

佢都換左

點解仲快過我

你有冇一日48小時

幫完某巴打打ubra好似佢就冇再上水

唔係咩劍？好似有見到

唔記得
可能我眼殘睇唔到

可能認錯 唔知

有錢任性

但我知黑尾清未打

等佢瞓咗我哋再打

你地推得太快
今朝問完超得之後就去左奶暗方

把虛劍比想像中好 主要係debuff miss少d個人唔知點解輕鬆d

其實正常刷貢獻係咪要係咁reload斷晒D演出

上節目就唔好

抽多把垃卡冇再突多把牛刀我都有

有what use

打飛機

爸爸再唔比100抽我我課唔到金

講聲法清好靚仔 響醬好可愛 企係死基佬
聽日瞓醒即刻有

法清基佬

我想日行一善

又妒忌法清

一粒召都唔識跌

黑尾清訓左

我跌左一粒

我哋加埋有一粒

我想問如果有兩粒D天召的話係咪應該突左佢定係雪住先

碎左佢

牙扶 我驚左睇電視 點算

係咪濕x濕? 主召有skin

呀古

垃圾驚

見到條友47rk但係有紅蓮skin

回鍋牙

六仔車輪戰好似食生菜咁

月經，幾多肉可以打夠20箱

y r

ok可以打

だめ

你2日at打肉之後4日at打ex應該有凸

有人話打6 2

Ho

y gay

金牙神然！

@很基

```https://exhentai.org/g/1338748/311d0b77f9/

```

得2牛刀冇拉卡銃,都係死返去玩雞脾先

垃圾冇無撚用 你多兩把牛刀就得

火真係抵玩

10姐係咪威一陣又俾人踢返走

沖完涼好撚眼訓

瞓

打未

d人試野姐 最後咪又係用番10 咁撚勁

雄叫超勁

仲有冇人打6-2

Me

-1-1

完??

無開始

開？

go

清係唔係到

我沖完涼都未開波

仲有冇位打6-2

未開波

你打我個位 我等到好眼訓

但係咪會開

打光龍撚打到想嘔

500個榮光要刷咩

終於r到次街場阿卡

10點我開啦 係咪齊曬人

A9B9D

-2

周街都係

瘋狂奶巴哈係咪最快

大巴->阿卡 執好多

6C6D4

阿卡限lv入唔到 下下180up

-1仲有冇人黎

古戰咪打一堆

又唔夠碧晶又唔夠銀天

jaga

終左9整埋2
而家兩個庫存都是零

屌原來尋日都無打塔撚 而家要打4張

祝大家聽日100抽

好!

得返2粒金先終左3隻10天
我沒得救了吧

原來打肉都有粒G

庫存呢

我成日係肉出多過係ex

0

十天眾

黎蛇勁

我第一次既阿卡藍箱出

+1蛋

識整變色了

how ar

sr版個隻士郎原來開完大技會變金色
sr版用ssr版skin都會變

但你呢隻唔係ssr黎?

呢隻係sr笠ssr個皮

即係ssr無得咁玩

豬個角色性格同姐姐好似重疊左

街場D人一時好撚柒勁一時廢到唔信

打wt

6-2

thanks

咁正

跌左把槍

我打到個拳

但係0突,我不如自己整過把

呢句真

要刷共鬥真係on99

再俾多D姐姐包圍我都冇問題

不過我有睇背景好似都話佢同歷代神將唔同係無神力既豬將

幾時先可以抽到羊

1月4號前你都井左啦

信用卡都屈爆埋 以後唔會再課

屈爆左都可以上網買野

系

LET ME FEEL THE POWER

FEEL MY ASS

軍神車好易俾SUN屌打

睇完叱咤

又一琴

當望巴輕鬆打卡車,我仲慢慢R緊1.0

我入去開auto咋

今日兩車十連得把刀

我放棄左連車了

我連場都無得入

入街場技都未放完隻野就死左

揀D少人D，有好多70-80% 得唔夠10個人

一陣一定中100連既

未有relink新skin

集氣齊齊中

提豐加唔滿濕婆奧義 戇鳩

-.-

仲有半個鐘先訓得

保底1下抽完,100連呢

on9 30抽金月

又忍唔住抽一井
又係唔夠4% on9

牛b又井

買左幾個skin超得係到，跟住本身輪盤70抽差唔多啦

30 0彩

on9 抽唔到水天司

仲有一日輪盤唔等埋先井？

電話卡換猴就齊神將了

是旦啦 反正唔會中100依家差20下

反而唔知井乜好

你想do what賤種牙

無主神可唔可以do 水賤種

照井卡劍lo

差水天司

係咪有bug

bug到井埋

好rich

精神

我果100抽去左邊呀爸爸

30連就乜柒都冇
保底就十連即出

依兩日慘撚到

補

羊了

牛刀大師2019

しまむら真係溝女大師

終突羊爽能到

乞埋聽日我都補

個feel太能正 火隊已經冇野可以需要課金

準備課火天司石未?

已經有

究竟課左幾多 一個月都未夠已經2井

火天司石係晨早已經用石抽翻黎
唔關課幾多事

諗緊超咸魚 提豐 or 光zoe好

又9r 1sr,never lucky

咁其實條膠魚都仲有用途既
前題你係賤種

超越超新星

光丁有用咩
方陣狗?

又笑我

必中中多把ak
又要諗突唔突好

唉好煩 入一入line又俾人曬 on9

其實冇乜用 淨係可以比D光方撚打u

突啦 整一半唔整一半仲柒

點睇都係我比人哂

Why r

識人方陣狗做過一排光丁打手話buff好勁又岩用方光銃既人
後黎唔見左人影

得我用到

3把叫唔叫一半

我都唔撚g

我唔理 總之我要聽日中100抽

等kain乘區啦 唔夠位架

2/3

後日中
利申坐左時光機知自己後日先中

你後日中 我聽日中

我已經冇哂期望

等2020

好過蟹

2月未夠鋼搞宙shit即係又繼續光方劍

誠收土天司 6000石@1 可換水天司 意密

差130抽 依家有13個皮未買 點好

唉唔撚知超what好
超光zoe個武器盤又要執過

聽日100 抽

收到風2020拆限還鋼

中未 我碌左3次都未撚試過中

好

Y r

Add me

12月電話卡係咪冇送星

咩屬都得一兩把限唔課井乜都玩唔到

我咪又係咁

你有井我無

咁咪玩方陣 依家玩普刃都係傻系咁比kmr撚

聽日無100就唔要豬了 轉抽一月中

香港咁撚涷既

係咪古戰已經唔駛諗住打，未超
利申逃兵

琴日課超得都比老母屌 好想井埋佢

成隊得主角食到U巴,要走
丁劍又要走

咁撚虧

你出番張卡咪得

我果張碌爆左

丁劍走左幾十年啦

好撚凍喎

我全盤劍先入

黎sir不如直接貼下光武器盤比大家執下算啦
光丁救唔到d乜

方狗仲有選擇咩 咪6-7劍 1-2 ex 0-1弓 疤0-1 u1

我個團啲人瘋狂吹奏把2.0弓

實際上係點？ 淨係見過人實測mo use

都係覺得走丁劍好d,家下好少人組隊睇type,你睇type既話仲難組過果d虛無隊
光丁招buff係普刃100%(好似係) 你光劍咁多其實buff落去個效果好淡冇咩用

丁劍個位如果劍職就入光弓光劍 轉第二個職就唔使諗添直情

慣左開暧氣
唔慣咁凍

冇我撳機見入把丁劍個傷害加白值高d先咁入

慣左攬女

睇nga果條友咪得 佢諗埋方陣

抽到豬我就play光槍隊算 無就做喊魚

光賤種

就黎10限都唔夠人5限打都賤

你玩既就係賤

我玩暗

中左SR牙貝 好波

咩叫暗

光槍有咩人入除左豬

皇姐

碧藍六屬 火 風 光 屎黃 賤種 背水

仆街今年有20日假 點放

#

Dllm

想賣10日比公司課金

爸爸唔派100無得抽

100抽誰 是否真有其人

一定有架喎 爭在邊日中

爸爸呀 我果100抽聽日好比我

希望最後一日是加pool
想100抽加蛋

一齊中

無乜use

唔似你地10把武都99左

上次+蛋都係係中間
最尾係垃圾活動pool

而家200 爸爸派100我就有錢開飯

10把99好基本

唔拆加落黎都係咁上下 而家我都廢事理

係整隻+300打下飛機

準備加297算 回歸初心

300左1妹

佢幫你打飛機定你幫佢打飛機

終於搞掂

盤唔係呀 4個都食到 人就真係on99

乜都未搞是但打料算
一陣中伏就仆街
諗緊駛唔駛留轉世武

係多少少hp但打普通野無咩所謂

又繼續慢刷暗晶

都係古戰先轉 其他時間咪堆落主屬度

人+300=世界十大笑話

係愛啊 扶他

之後整咩好

每樣留一把用得幾多位

Sun

我留左成個倉

就黎整到 淨係差d撚樣idea

我拆撚哂d土刀

拎埋去做肥料都食唔晒

終完牙6除左土連水碎都冇晒

但係想要devil個大波妹

咁devil條女 或者strong hold

但係sun十jer果下真係好撚勁

5想farm光弓

暗天人唔打光

得個睇字

我認為全部虛武都應該要主手35ta先公平

kmr:要俾多d玩法大家，唔可以全部一樣

唔好啦

不過光兩個廢效真係唔知咩玩法

黎緊應該維奶斧終突
光斧年

Thomas d姐姐真係好仁

手頭上槍角得
光貞,泳裝基佬,豬
槍隊玩唔玩得起

火車頭?

超咸魚算!

唔洗諗

小紅帽 牙6 人嘔 暗U拳
定水U槍好

火u槍

火gay槍

茅u又茅連擊典挽

火U 有咩勁人 ?
羊(無) 王姐 雅G?

你唔入2打落去r痕咁

暗拳

濕

好似幾勁

牙企救我

轉斧拳好似冇咁煩

牙濕同牙羊 又唔同pool
我仲要追番牙猴

濕係咪都有弓特性？

有2實有力架

？

想砌

天女真係愈睇愈淫
想玩槍斧了

d技膠膠地

仲諗住個pool去到4號添

咁你搵牙企都無用
要搵法清

天女 豬 牙米拉 女僕

女僕有茅用
遲d換隻2落去

中肯

2個爆=1.5倍攻 你用其他野咪直接將條片個攻除1.5

乜玩法

屌企賺多d錢

點睇都係用維奶多過女傭

佢又未到上限 2個奧一斷成隊就變弱智 豬個連擊率都唔係好高 我拍片我都大大力啦

有就落左la=.=

阿米拉有無必要要同豬一齊用

冇牙米拉豬點連擊

諗諗下遲下仲有光天司武
可以唔改個盤住

用番六道主手果隊好過

2d教我玩未

光隊啲得意ho麻煩

不組得意隊了

岩 根本唔係出比方陣玩

tmd

好 轉職做光至尊

阿米拉 四天 應該無想像中咁戇鳩?

要求唔高 光維拉3技加多2-3rd就得

要用4天主手已經on9

yes

短主手玩咩

Eason

攻刃(大)

Slv 10

我阿米2豬打爆扶仔

gun

爸爸如果我聽日中100抽同中豬我就刷ubra2月前玩宙shit

本身依代都整埋準備終3
下次都係終2先了

回血

教壞你

冇大姐 3+2都唔夠光方打 咪玩

我2米2打爆扶清

唔駛回

你唔洗回我都唔洗回

仲高過扶仔40cm

我要玩豬

睇下本算

多你一倍血你死先

爸爸我想課金 聽日比我中100ok?

我99枝藍水回

我掉走左把黃撚刀依家冇一倍

學啲暗渾身狗用雙軍神,雙路西法

仲農緊水方陣 係咪要3凸5把短刃

我10劍牙

老母亞轉左雪地衫而家個表情有種做完愛無耐既味道

暫時係 之後轉兩個做琴
我諗到你農琴果陣等冰拳都開15技 到出果陣轉走埋幾把垃圾短

神父咁快井左2次定3次,叫我依啲新手情何以堪

佢一日井兩次

一星期20次

唉爸爸聽日送豬俾我啦 想留抽月中

送比我

仲差2把3凸

是旦 一車車

點解入左土天都唔覺有特別勁到

屌what

我隻土天俾水賤種污染左
變左天空的顏色

今個古戰想打53箱係咪要全程自閉打ex+
同插眼？

繼我話幾多ak都無用
無土天司都唔洗玩土隊

覺得水天勁好多

係抽到水120果隻角先繼續有心機農下

土一鍵上限仲要30奧條

屌你老公

個奧劍豪用幾勁

到底光古戰係咪都係放煙花好d

一係今次照44 5妹下次古戰開波即刷8-10箱終埋2打古戰
遲d先再拎十天風新skin

個個都中好野得我非

祝福你聽日中多把風限

2d資助我買bd ok? 爭粒金

53箱 點跟

唔洗5妹都得

頭四箱好運d再博埋條老命應該得

果然 月球人 的課金能力 是期期課金榜第一位的原因

有冇人古戰打88箱的

整十天最麻煩係碧晶

ok la

唔中豬唔神唔中天司
new都係得普池

大部份關都有跌 古戰又有刷箱又有

想立即3晶突咸魚

Sam

水屬真係特別中得多

你有土天
mo fd do

願意用兩隻雙子換土天

U抽晒我d平胸巴哈我都未unfd你

非洲我注定一人

土天換豬

土天換jer

一月4號抽曬輪盤之後就要諗d晶點搞了

方陣玩豬is on9

照玩

用左返唔到轉頭

我咩都唔中 唔使諗

隻豬下下sa都唔知點搞

比埋連你我d io咪蟹哂 你當kmr on9

When kmr is not on9

終d天劍

但我覺得baba其實真係on9黎

聽日中100抽就井多次

聽日中100我買撚哂d皮 絕不走數

我都買

All in月中三刀2槍井埋濕

法國成盤水都係射錯射返黎

屌古戰前要清一清fd list先得 咁撚多橙方

法國你真係好撚仆街

偏偏我一刀都無

你射錯d召我射錯d角姐

我射埋牆

很基

想學しまむら溝女

土天換水天，pm

識睇日文點跟

銀天換D天 意密

結果今日中10抽
聽日中100抽就留番新pool
反正唔夠井 又唔會中

你收皮啦撚樣

狗男女換狗女 自點

聽日留乜鬼 有6%唔抽抽垃圾？

係 唔識睇日文係應該要收皮

大佬點名要你收皮

6%聽日就完
我仲以為下個pool仲有

Pmed

呢隻game得兩個pool有6%
一個月中一個月尾
咁啱今次年尾delay左先痴埋一齊

點解我係呀達唔係時媽冇那

你春西 成日覺得自己撚樣唔會有女鐘意 其實萬人迷

on9 屌你老母

講得好

THX
咁唯有抽晒佢 希望聽日中100抽

凍冰冰唔想剪頭毛

好撚凍

琴日剪左 凍到on9

有冇人話我G井咩好

又井 你fgo出身？

下 跟開大佬企每半個月井一次

No 屈
上年淨係井左三定四次

琴晚手賤

Cls 免費都未完

所以留左30抽未抽

法國大家都缺乏些少自制能力

如果中100你咪要局井之後再70抽

我諗我唔會咁好彩既

真，特別係半夜，建議大家半夜早啲瞓，唔好等輪盤

琴日我都手賤抽多5-60抽
但咁就中左

你爸爸無野叻 撚狗最叻

中左水天？ 屌你老母

100抽，唯有井埋

誠用水天換土天

你收皮 以後自己打u

係 嗰種抽野癮好吸引 特別係有機會中個下爽 好難搞

其實琴晚free左30跟抽多左次10抽我唔應該再抽

不了 上有高堂

G持

諗緊計 不過2lai好似走火入魔得仲勁

其實我都只係想要水天司

食屎狗

甜到糖尿

把垃圾冰晶杖我三日中三次係咩玩法？跨poolup?

check下個box原來我都有天司
雙子天司

銀天換光天 pm

pmed

無咩野想超 超光銀打肉同換衫

得光fc先開到追擊 其他唔得

如果我對兩隻屬都冇特別既性慾
同埋兩隻屬都唔夠角同武器既話
應該要羊定豬

急黎做咩 有都打唔到上限

用光打哂6屬

要加cut了

我g 佢有寫明

下次無up仲難抽

個up鳩up黎

我覺得真係有up既，係我唔中姐

方陣狗劍豪係咪姐3琴

羊 豬唔係你玩

2琴咋嘛 3琴做what

4短2琴 巴 英雄 天司 ex?

走短加多把水t2弓

3短 2琴 巴 u 天c 六道 玄武斧

姐係3短2琴1弓？

Line人手一隻豬

明了

唔係水u既話把頭8T攻up水弓主手應該都ok

Me Airplay

5琴

屌你老母，乜主神都無點決定井乜

點解我乜柒都冇

唔好井囉懵撚

拎假鳩

Never lucky

有土天司你死撚開啦

拎假鳩就要去玩土了
本身有支ak係到
但禾想play水

假jer3卡2波囉 諗what

自己用咸魚 周街都真章

Mo

最憎喊魚

第一次認同基佬講野

講大話畀狗屌屎眼

你有水天司都係仆街蒞

我得風天屎

4象都加埋cut 賤種好波

你都係仆街黎

D人都係繼續咸魚+自屬 好撚嘔心

暗都齊齊地角 仲有冇需要超小紅帽
不過真係唔知超乜鳩
定繼續超傻鳩火拳

隻撚屌成日miss好撚on9

超召囉

唔好再講了

火拳蟹撚左啦

岩岩走去wiki望左兩望,原來羊招3技咁猛

有用既差隻ta

唉咁搞真係我都超喊魚算

把野差一突

咁超埋佢啦 當攻刃都好

人生太短,出手要更大

勁過我把垃圾冇

把野我新手果陣拆左做銃碎

辣殺無是旦啦

俾番3鋼我

依家d天人都廢物利用插一把

打左成朝終於有粒召

係 可憐既限武

屌 突然想玩sv

見到有fate 好難忍

鹹魚物超所值喎
個個屬劍豪一拳都用佢

想互射

呢度有無5個人可以同我組固定u團

me

有
等我聽日中100連抽井多把卡
然後月中井多粒波

想每日打 團友又難約
但我覺得呢度應該仲難

咁即係唔使打

笑4 都係等完半減打人地d風流場算

咪系
我仲諗住拎隊暗等你地帶

我25佐最強光方

我14軍5短水方

搵我囉

我日日都搵你 但你去帶團友d fd

ON9唔帶了

Ky幾時互射

企>everything gay

Everygay is awesome

不過我今晚唔得

好 井卡劍 -2球2卡

都無人 無所謂啦

痴線 由零開始

非常好

我都覺 好on9

Re:ゼロから始めるのグラブルヴァルナ生活

又笑

咁點解要咁做

我嗰陣玩章都係由0開始井

由0開始火最抵喎

[不負責任9up]
投資左張5usd卡跟nga教學用美國卡課gc
馬雲100usd賣600人仔, 10000gc=80usd
射張100usd落海試下先

我準備由零開始井牛刀

係 3把起步 on9

後半d火武器🤔

幾時加入

因為未解決到今個pool井咩

必備隻濕把武仲要係潛力股

冇鋼啦

有金

有女

其實論武器庫黎講我井ak好似好啲

要等幾耐先終解到

2年

你井得黎等得鋼到換賤種啦

隻驚執左未

睇心情jer

你會收咗皮先

你就黎步我後塵

快啲救我

想做我定做大佬自己揀

無問題架
我3AK 2KAI都放左係到井左2卡1波

做大佬溝唔溝到女

俾女溝

又一對cp

No gay

很GAY

重分埋1同0

想要金

我都係繼續隨緣做方陣狗

方陣唔洗用鋼 正到呢

仲要唔洗驚比方陣屌打

光方垃圾屎

你唔識玩姐

光方依世都唔會成功

諗緊應該突屎忽槍4號定3-2等餵奶斧

佢果種sa f5打法回線先係重點 唔係日本根本玩唔到
Ta就話6秒但sa直前得2-3秒

等埋先 不過我覺得點都要4老屎忽 依家4+2=低配

可以用我禁回血既時間打多t

大姐基礎攻太低 我笠左個奔流比佢都未到上限

未1.5
1.5完再+3萬
未有就出既天司

古戰又加左防 咁就差唔多可以甩開d方陣狗

唔好井AK 利申3AK 仲有一把未突
比方陣狗笑

岩

隻水120 淫得黎真係好勁

比方陣狗笑唔敢突

啲人而家點大巴獵金 聽講要3濕
用9妹4技？

未來仲要塔應該係防禦角
倒吊撚debuff手
只會幫方陣狗keep到更多渾身
普刃狗無好日子過

咪背水石油銃濕婆繁榮

石油銃

唔會夠玩

break必三連 根本無得跟

一都係防禦角

好想瘋狂解限武

120召係咪唔會出

出左

你出我唔出啊

新火120

兩三井就出晒所有野俾你我仲使咁撚霉？

唔計

賤種計法唔同
我唯有等土G終突

把義賊槍係咪sr變ssr就夠 個道具跌率都冇變？

55

👌

我上個月第一井大爆死比呢到d ching笑到一棟都冇牙

In kain we trust

再曬踢你番糞糕

想要個唔伏既井

你衰極都有莉夏

我都想

metoo

下次曬既時侯可能要等下年出bonus
我不嬲都係年尾課金型玩家

不過月尾好似點井都係伏

比人水左去井狗

井狗有咩問題

未需要住啊嘛

依年先井驚你想井都井唔到

狗今年絕版 2020見
一陣你想追有排後悔
利申無狗

我本身都想井狗

但去咗買衫

但免費中左

Yes want fuck u

仲未感受到個威力住